唔好落金鐘，返中環！

唔好落金鐘，返中環！
唔好落金鐘，返中環！
唔好落金鐘，返中環！

中環邊度